下午收工時間號召民眾自發堵塞港鐵

特別係主要轉車站 大圍 香港站等
咪撚咁蠢叫口號 同 聚集
等班狗唔知邊個先係玩野嘅人

太chok 好暈就叫職員幫手
有可疑行李又搵職員幫手
係唔係都用咗緊急停車掣先

香港人！！加油！！！

收工對癱瘓經濟影響唔大
只係搞尻市民

要搞就朝早繁忙時間搞！